有冇人去咗冬日美食節？

好撚伏
一入場個hall完全煙霧離漫
係室內賣串燒 大煙到仆街
成件衫吸曬油煙味 行到最尾果行
地下仲要痴笠笠
有6-7成賣海味
好多野食賣 我試咗幾樣都係伏
質素好差
第一次去亦都係最後一次
去返工展會好過
早放諗唔到同女朋友去邊hea
咁岩老母俾咗2張飛 唔係都唔去

仲諗住聽日去

暑假嗰個美饂節氣氛相對好少少
冬日美食節好多講唔出嘅牌子
又勁多大陸/台灣嘅攤擋
有擋仲要試食懶人火鍋，睇到眼都突埋

"美食"囉

住港島or順路加免費飛可以下去
要特登入港島咪鬼去

上年去過 迫過二穴

有檔專賣懶人火鍋 冇興趣買
反而有間賣蝦子麵係香港製造 我有去買
其他吸引唔到我
有間賣魚造型既蛋糕仔 個餡有好多隻味 唔知叫咩
係賣日本野果邊 貴到仆街 50蚊好似13粒 100蚊30粒
我係韓國食過 35蚊20粒
以前香港都有唔洗咁貴
今日見到好想食 貴到買唔落手

今日唔逼 都有大陸人去

夏天個美食節都係一樣垃圾

我星期日同呀媽去
最尾一行真係行到人都癲
又逼，啲油煙成個場都係
陣味勁到以為自己去完BBQ嚟

又話好多野食
都冇樣好食 又極少試食
啲嘢食好多重覆 串燒 玉子燒 燒蠔 燒帶子嗰堆
魚蛋 公仔麵 腸仔都賣一餐
有啲仲要喺你面前煎急凍食品
三十幾四十蚊叫你買一份 算點

我仲派左成三十張飛出去
仲諗緊如果呢兩日冇野做就同女朋友去tim...而家可以慳返。

我去得幾開心，十蚊粒煎帶子，仲要幾大粒

工展會好過啦

睇到價錢都無興趣,蚵仔煎要30蚊....仲未講要20蚊入場

一入去嚇親我 室內燒串燒
又冇抽氣

我一份都冇買
買咗品穀既牛角酥 又幾好食
買返香港制既野 當支持下
最鳩係有台式飲品買 得幾款
全部都係黑糖咩咩

冇野做 唔怕油煙咪去

Agger 起碼有野會吸引到你買

食咗鬼巴士 同 咩咩急凍蔥油餅 12蚊塊...個場勁多油煙，想知完咗場 0的工人會點抹個天花

如果有好野食，我唔介意。

得貴嘢食
冇好嘢食

美食節煙霧瀰漫都已經夠令人唔耐煩，
最撚狗係樓下一樓嗰幾檔一入門口就截住你影婚紗相嗰啲，
屌你老味真係要影嘅自然會去婚紗展睇啦，
喺呢度搞搞震仲要一入場就俾你截住真心好撚唔gur

咁就唔好哂時間。